【Com2uS】【I/A】天空守護龍 英雄戰場 (6) - 記得打塔 月塔就完

【廠商：Com2uS】

未查出有中資
於中國有分公司

官網

巴打/絲打/基巴/百合絲 照顧區

兩日刷左200萬 㩒㩒下又冇撚晒

新po lm
光暗真係好型
好想不智地養一隻

唔係想養就養到

新PO LM
今日過左50/F

競技場2500分幫到你

一隻都叫養？ 咁㩒兩下就養完

橙色進化石同傳說技能石可以點拎
塔打到27關唔夠打

一個月一隻喎
有沖pvp
過埋今個星期會突1喎

其實d光暗key點拎?

我覺得個個月都換唔同

新手lm

2個帳練緊坦 1個帳練緊沉默
希望31號前打到50關

橙色進化石 pvp點算數
傳說技能 打搭 聖誕活動 送

想問有咩隊長好用

竹林好似1技仲痛過2技咁既

聖誕抽蛋課金活動

用體果到送5粒 夠點一下

卡左係70LV
無傳說技能石 無橙色進化石同覺醒石

LIHKG6 仲有位

你班人真係寸過馬撚

爆得出既話係

唔係講少，爵哂所有體原來都唔夠一隻龍上80

痴線

想問應該主力升竹林同埋呢幾隻好

公廁- 惡羊 竹林 地龍 藍隱/ 抽到樹人升樹人
無突既傳說唔駛投放資源入去 無課齊D技石禮包剩係靠技塔資源你想搞滿一隻滿突竹刀既技能都有少少難度

唔該巴打 想問地龍同藍隱係邊隻

藍色隱形= 新手教學果隻 地龍=大地屬補全體果條龍 偉恩

係咪惡羊做隊長好過竹林？

係Discord同個global server d癲佬吹左陣水 問佢點睇Mysticat同其他補
大家可以參考下 :

Q: How would you guys rank among FW/SL/Mysticat/Pit Boss in both PVE and PVP content?
Think Mysticat might be superior in dark subjugation but not sure in other content especially pvp

A: mysticat will be critical to auto set dungeon 3f
you’ll need either a cleanser or immunity buffer
pit boss is superior for c6
that’s where i use those units
spotlight can be used anywhere

佢技點:
Mysticat 突爆 升爆1技 4技隨意
Pit Boss 突2 升4技(被動)3下
雙光龍突爆

大家附魔其實用緊咩?

攻擊手我用吸血
坦用反彈
其餘全盾

記得開大技盾之前唔好全CD，會細盾override 大盾，超on9

好有見地，mysticat 最好1技 4技都爆，另外被動加攻都好升一升，因為刷副本打長期戰，呢招技變相每回合留2cost等同長期加攻

竹林應該升邊招技先夠料升2下

啲體就黎用哂 但唔想買

我就升2技先

啲體就快突破4000關口

放心，用哂都升唔到一隻80

4000體點會上唔到80
利申：目前72Lv

點解一定上到？我刷3-7 hard 隻土龍場場有份上場都未80

真係岩岩好11粒夠升2下
原來一下加13%傷害真係大大力
呢家成隊卡唔夠力 刷得好慢

嘩依家台仔首抽號魔弓有4隻咁多

咁抵買?

佢哋抽野 有冇技巧
點抽咁多隻

有無公會收人

有個4紫滿突 雙暗龍起手小號 下個月月頭可以3突暗龍 有無人有興趣？玩唔哂

仲有個30抽自選未用

依家玩緊幾多個帳?

想要阿會長tg?

2個 頂唔緊 要打廿次pvp

nplm

有無課過金？

我玩3隻 但用模擬器攪掂

呢個無課仲歐過正身 不過搞唔掂

果D係開服每日登入號黎
17日 大約有100張卷 幾千個百抽AC有幾個中重覆4隻傳說都合理既

好癲喎依隻
幾錢

3舊甩身

有無其他傳說?定真係得隻暗龍

大家4星裝會升到15?

會
你4星唔+15點夠力打C5 C6

有隻水傳同自選未用咁囉儲緊金key 但分身緊係試下暗龍咩威力月頭換多兩隻再同大家分享下

竹林抽唔到保底係咁留石算
得2000石

全+12應該夠c6但要手動

月頭點換多兩隻

可以自動 絕不手動

我呢個月未換 星期一 同下星期 咪兩隻

你肯定下星期重有？

如果佢轉既話我即del ac

如果冇應該好多人會炒車

全世界浪費哂2500分

得隻噴射維克會唔會補唔切

留意返4技=加攻被動
同埋auto刷野唔建議落mysticat 2,3技priority太高 會好慢

一樣想知 考慮緊好冇樹人+袓魯

淨係補暗龍得 其他兩隻自己搞掂樹人世一

夠用 但你祖魯要高突

你癲佬嘅定義係咩？PVP前十？

突2 唔g夠唔夠高

試過pvp對隻4千防既樹人 dllm打剩樹人殺唔死

唔g你 我個隻兩rd 自補加補1隻 桌桌有餘

進度高練度高搞theory crafting個d

正身咁都過到
坦都唔洗練
試左5-6次

想升怪lv同刷錢邊關最好

H4-7暫時感覺比較好
H8-7都ok

其實你覺得pvp有參考價值可以直接入去開頭3咩隊就ok
我參考條友由舊版開始玩起 有compensation
2星期前挑戰打緊40萬 國際服排第1
or 你覺得pvp頭10先=識玩有參考價值既其實你可以上reddit/discord搵下人
我唔清楚

蜥蝪老大 羊 藍隱 紫樹咁砌o唔ok

隻ac玩左4日升到69lv d體力已經開始無乜剩
掛一晚N6-7 用左成千體
你地係咪已經課緊體力刷

點樣可以掛一晚？

養唔到傳說 無野刷

其實如果養一隻係可以的

一隊金紫藍藍係可以養得成

模擬器nox player幫到你
我都係上一兩個post見有巴打講起先記得有呢個功能

Ios 都得?

要等今晚派左pvp獎勵先有得進6星
宜家鳩刷4星傳說裝，強化石好唔夠

隻game ios android互通
你用帳號係模擬器登入番咪得
我係用HIVE

我都係咁樣
我用Bluestack掛

隻game都係得掛機

有無多D組合分享

打出黎既五星裝全部都碎哂黎升裝
4 星15 直接遲啲換6 星

土雙鎚仔好似仲痛過一開波送果隻隱形女

想要硬到仆街既企鵝

有冇公會收留呀？

破產之前岩岩好強化到

5星裝

高暴高傷一刀秒

收貨了雖然副屬冇+攻

我down左用到 但要點set 先可以完20場再繼續掛？

想問下係咪裝全部+15

主屬攻擊好似唔會出副屬攻

好鐘意火狐, 好撚勁

係, 跳暴擊同暴傷已經好好

一場一場咁來易d
每十秒就click 一下再來一下個位就得

簡單黎講係錄影功能
Marco recorder會記低你click邊個位
詳細自己研究下
我就20場一次，set個interval 長小小就得

得三弓係

長知識了

傳說牛角坦係咪升左被動技先？

我練緊佢準備打50關

我淨係升佢

4攻擊裝+1技必中 穩定輸出

六星橙裝係咪唔會跌

3543

我果隻

我果隻，抽到安柏滿突先抽到第一隻

即刻突爆佢

新手想問調查覺醒次元係每日10次?

係，覺4 都係一日出一次藍石，其餘全綠

唔啦，我紫色打算準備留比其他角，火隊夠位了

頭200好多人玩水隊
唔夠打

咩組合

企鵝 艾斯 切爾 土龍

又真係幾硬

Pvp嘅隊型同打王同pve 唔同

要打pvp就要升其他隊

新開game先打得前 好快就唔得架啦

好懷疑水隊冰刃pve成效係點

隻新角招補升爆真係好勁

新手想問下升呢隻定隱艾好 因為見呢隻突爆左
本身用開竹林 土龍 惡羊 隱艾

真咩 我隊水 竟然有希望？但切爾咩黎

升隻冇突樹人定4突炎鰭人 隊野冇坦 唔知升咩好

一開頭冇首抽又冇攻略跟升左隻三弓
洗濕左個頭 點搞點搞

邊隻傳說最值得養?

突滿企鵝加兩補係打唔死

杏壇中學仲有一個位
先申先得

升3弓 pvp向

防守隊

隻稀有盾

我用鳥人用隊長 搭3弓 火劍 土龍
Pvp唔錯同塔都夠打上50
另外我升緊要集氣果隻盾做坦

想問下咁多位師兄
首抽抽中不死巫婆 佢好唔好？

土龍戒指主屬你地用咩? 諗緊效果命中定暴率好

申請左
ID:曉芴

我揀抵抗

其實佢招補係咪出大頭畫面= 暴擊？
係既話谷暴率咪仲顛？下下補過半

增強黎

我都想知, 如果暴率會影響補血量我會考慮埋暴率,
土龍可以裝兩個飾品, 我點都會落一粒抵抗

土龍爆擊有用？

火隊真。屈
5200防樹人 兩round比全覺滿火隊秒左

動畫係叫boost 暴擊唔影響 有另一個boost rate影響 介指會有
boost會影響補血同debuff會多1turn

想問問有無升錯 好似好少人講呢兩隻
洗唔洗重玩或者擺咩陣好

鳥人有沉默 好撚有用

唔錯既
30抽再揀佢
做完任又多一隻

紫角有咩輸出/sup好用
坦係咪都係樹人為首

其實風屬隻紫色維克升完有無得取代土龍
見佢佢round上buff自動回血
出技回自己又回人地35% 仲要加防

紫角輸出
悶燒跑跑, 火狐(火隊)
艾斯冰刀 (AOE, 凍傷打手)
臭氣炸彈 (毒隊)
惡羊巴洛 (暴擊隊長, 毒隊)

唔玩火隊 單體咁睇悶燒勁唔勁？
好似惡羊配竹林會勁d？ 我竹林4突

用悶燒都係要佢隊長技加火攻
如果唔玩火隊我唔會用佢
惡羊配竹林係可以既, 不過你依兩隻配合係想過圖定點?

慢慢練紫角取代d藍色打手

你地c6 自動到未

全部都0突1突 點解唔升藍色呢

要睇仲有咩其他角色，其實呢隻GAME幾平衡，好多變化下。
資源較少既玩家就只能夠按情況盡砌

明顯無爬過文 又想攤大手板要幫佢組堆

佢唔係主攻手，但算係第一補盾輔助，如果有心玩雙傳說佢會好勁。
單傳說的話建議先搵菜刀／坦

未打算挑戰住

上面先講完要點砌

等佢俾新關打錢先有刷c6既價值

樹人配淨化再加效果抵抗打火隊，唔中禁治應該輕鬆頂到。

無諗住課金／收新手帳其實可以玩落去。

建議風隊鳥人＋噴射維克，之後執兩隻（藍坦＋藍打手）入隊

120%抗都搞唔掂 雙傳火加火隊 劈到我豬閪咁

火隊又重返榮耀

大部分紫輸出角其實都OK（例如：綠龜／惡羊／冰刀／火隊火孤／風矮人／魔術史波麗），反而係睇你揀咩陣而決定。

紫坦就樹人＞水＞地

試下樹人配雙補帶反傷，正常火隊唔帶坦／坦唔夠厚血應該都贏到。

我覺得雙傳火隊仲好打，因為安柏同火龍都好脆下，好多時候頭1-2RD已經殺到一隻。

雙傳火隊

平民百姓麻煩行埋一二邊

玩緊機械坦隊
機坦+機大眼弓+機扳手+土龍

巴打們有冇咩建議
依家卡n7-7 平均50lv

機隊應該好少人玩

好細力坦又唔夠水隊黎
有啲想放棄

Sorry Sir ，已經平民到想棄帳

橙裝好難出

機隊似乎都係玩獅子頭出血隊好D，推圖大大力。

全民80 級，你有冇每日買體？好似刷極都去唔到80

買體多刷，其實已經80左成個星期。
估計5.6000體應該夠一隊，同抽卡比體力算平仲順便打錢。

成個星期

我第一日開始打到依家都未80
唔用模擬器掛機真係爭咁遠？

一日起馬少8-12個鐘既分別
同埋及唔及時俾料進化都影響既，好似好多分身帳號唔捨得進化咪卡60/70..

無課打無課
比對面隻火孤打爆 不過我啲裝4星+12 佢五星+15
希望有日報仇

唔用模擬器掛機不如玩過第二隻game

試下放帳號，睇下有無有心人接手
手持17000鑽，３月卡（第一個月），31張高召卡未用，成長禮包差最後一格未拎，KEY材料夠5橙KEY，50紫KEY，其他自己睇，有興趣PM THX。

你輸都正常既，你隻火隊未覺６

另外兩隊相打，贏輸睇邊隻坦克死先，所以火坦都要谷行體＆防

我最後揀左生命傳說毒女
唔知係未好選擇

爆發好撚高 唔係講笑 刷完+15今晚覆桌

你首抽係指30定自己抽先
呢隻驚最好有突
如果冇突 首抽火隊長跑跑係最好選擇我覺得

PVP真係唔同玩法
冇坦比人打到傻閪咁

你防守係自動用技，佢攻擊方有得手動，輸係正常
如果你手動打佢自動，佢都仲贏到你，咁就係你個陣有野要改

有10條匙 諗緊升突1祖魯好定突4魔弓好
想練祖魯+竹林

抽到跑跑之後30抽應該簡咩火好

火狐／火劍／安柏／火龍－輸出
火坦／生命樹人－坦克
土龍／噴射維克－補師

師兄係30抽啊 火隊長係最好？

安柏+伊格尼特左

Btw 水隊招凍傷擺明係for pvp
見到都唔想打

係 企鵝準備上神枱

其實藍冰盾都OK，冰隊勁在冰刀爆發力唔錯。

企鵝d技的確係勁既

但睇佢技個倍率好似好低咁

有冇巴打用過呢隻有食評

係咪如果D傳說0突 升到80都係垃圾? 唔計PVP

0突完全冇用 冇突過開唔到一格裝備

d技無升過 = 高cost高cd但係低攻低效果

係 4，5cost一招技 仲要唔痛 是旦一隻滿突都勁過0突

因為岩岩中左而家UP個隻補師 好似幾好用咁

機大眼弓真係好撚廢

21LV 18萬戰 有無公會收留呀
每日都清公會任

我見鬼佬玩機械閃避隊幾好玩咁
不過佢土龍換攻擊角

LIHKG6 仲有位喔

0進度 30抽用左
有無人有興趣 100$

岩岩申請左
ID: yammmbirrr

隻扳手補得個單體，唔夠奶力

之前唔係有位巴打話想突滿佢咩

想問下惡羊定柏安做隊長好?

你老味50F差2hit血輸咗

有個無連登ac朋友練左
佢話好一般，要buildup佢要太多野配合，唔值得

我見佢咁寫，
依家未覺2技淨係打一隻物品化
覺完打3隻，如果我3隻中哂物品化
依招被動應該係回三隻血定都係觸發一下

0突貓係咪頂唔到土龍

啱邀左你，見唔到個application

有新坦

咁益巴打呀，上8591 放啦

入左啦!!

唔該晒巴打

6星傳說+1就要8萬

thanks 巴打咁睇落練綠龜最好

快刷錢同頭

放棄機械acc
依家玩羊 蜥蝪老大 藍隱 樹人隊
未來應該藍隱換不死骨
隻骨根本係假輸出真坦

假坦真輸出先岩

我想玩下機械隊，爸打可唔可以俾我或者用火隊同你換？

13萬戰唔夠打圖書館第二層係咁出血

我有隻骨，似PvP 向，遲下先研究
搞掂50 塔先

tg？

@NTY1216

呢隊有無得諗 差隻單體高攻
想問下貓無突係咪都頂唔到土龍

無突就算啦

火坦70 級原來都係捱唔到50 層個boss 一招單體車埋黎

痴撚線乜野攻擊力黎

要進化架喇，我都諗住升爆佢

係佢秒你之前秒返佢（整暈佢啦）

明顯你隻火坦未齊裝。。。
火坦夠體夠防食到2至3下王技

其實你呢隊已經成形練得 全突全覺滿肯定有出頭天

唔明，巴打你意思即係火坦70級加滿裝夠頂王3下就過到？

綁左fb
有冇得綁其他野解綁佢先

你叫佢俾個吉既HIVE你綁左入去再解綁自己個FB咪得

夠唔夠過就睇其他輸出夠唔夠力

tg傾?
@MagicP0

岩岩係8591買左個3暗龍AC 諗住玩出血隊
有無爸打其他提議?

都買左仲想點建議

養住D平民綠藍角先 等到你隻暗龍高幾LV 先出山

你蝕左一個月
我都有玩緊暗龍隊
暗隊 電鋸佬 惡羊 土龍

補番圖先

我岩岩開始組隊 未諗到長遠要點砌隊
暗龍都可以有好多玩法 好似係

咁樣組緊

兩隻傳說養唔養得起

咁樣練死你 重課另計

我有諗過二捌雞換藍隱

其實好易養 前題係突一左

好吸引 好想要隻暗龍

唔會既，就咁睇已經揀到角色渡過空白期
1. 3突噴射維克－比土龍好的補
2. 滿突藍水盾－慳成本好用坦
3. 3突風藍雷神－１費DPS
4. 4突魔術雙刀金妮－2費DPS

之後就集中所有資源扣鑽等睇下有無光暗活動／忍唔到手就繼續抽高級池。

屌 自己衰孤寒 PVP驚一早打會比人打返落黎
搞到臨尾10分鐘先打
點知打得3場
卡左係1545
最後個場我贏但係唔計
上唔到1550up
不過最後我都打左個1552嘅落黎

雙暗龍個玩法咩都得但抽野太散 同埋未升高D技好難留到珠俾佢引爆 都係當返佢係一隻普通輸出用住先啦

競技場你地換技能 進階定突破石 ？

輸出高，3能量 6忍耐 2回合cd 炸彈，推圖好用。
一套4星+15裝

競技唔玩暗龍就進化同覺醒石，技能得塔有，你睇錯左

Thx 巴打

微課 係咪唔換暗龍好過換

1隻都無既慳返唔駛換住 睇埋1月佢轉唔轉 佢唔轉既=遲早你會拎得齊 都係慢人一隻 轉既=唔駛亂投資

諗住練隻土沉默過50
升到60都幾脆下
應該要升到70

你計數打down 隻王好過啦 控好KEEP住隻王忍耐3-7左右 佢一儲氣就開技打DOWN CUT技

等緊12點正派彩作實 又可以升6星

求方向
企鵝 雙刃 土龍 隱艾岩唔岩
但單體好弱
有三千石係咪應該留住先

同埋有無公會收人

你玩AOE 既就預左單體輸出係會爭D 其他紫都無隻高突 唔係重課抽下去既就繼續升住先啦 重課既就追竹刀滿突 完

唔重課應該主力玩竹林？

tg傾？

見到十萬戰沖左入去..
屌你老尾 隻暗貓爆技 一下補滿 補40%

換隻水盾上去好屈機你果陣 尾位果隻落返黎
PVP好好抽 谷爆隻冰刃做主力
佢首次課金可以送一隻?
課8蚊果個每日金幣禮包應該都計掛

係喎
過左了

望到你個陣都唔想打

尾換埋隻水盾先癲

雙坦水隊擺明就勸退

留左三千石突左一下祖魯,好滿足

隻三暗龍AC真係幾紅 出雙傳說仲要有隻係光

有冇巴打用過水傳說打手?
岩岩抽到想睇下點組隊

噴射維克會唔會好過土龍，假設都係滿突

單補唔全面wo,可以係隊但唔可取代

小號 3暗龍 4紫滿突小號 2傳 自選未用 3舊 有意留tg

會好驚AOE技 血線補唔切 但如果有滿突企鵝可能有得諗 本身擺隊長就加剛毅 有刪毅又會每回合回血 隻噴射雀儲氣又會全隊加防

加埋樹人 pvp打唔死

....

Ai會唔會尻補

當你打剩樹人同隻維克你就知..上滿坑性 根本癲

光暗條KEY點先有

賣了

歐到咁

自由意志-1 申左留名

要配有補or自補既隊友
祖魯 士巴拿 樹人呢啲

申左 傲俑

你肯定同我同一間鋪頭買AC

你邊間

頭十隻左右通常都幾順，但之後就比較難抽

競技場刷新入到前段，留個紀念

有人推機械隊Gearshift玩閃避流pvp防守
淨睇技80%閃避連嘲 好撚嘔心

點砌隊

前幾日打過 好嘔心要靠aoe清隻土龍

如果換咗pvp暗龍 之後應該會卡晒係啲材料到

冇突3都唔會出山

Pvp一日10場 一個月30日 贏晒先得3000

多數見啲機隊點帶？
我依家係機坦隊長 橙機弓 扳手 土龍

佢本身都限你一個月只能換一次,突3已經算快,再用20條key突5,不過都要3個月, 本身有暗龍首抽另計

光暗依家冇得用key突

坦沉默都冇 火隊都可以硬爆

剩係課訂閱係咪唔駛諗一齊養頭兩隻？
諗緊用毒隊定竹林

毒隊pve 竹林 pvp

sor呀巴打
都係決定繼續玩先

諗住放棄鳩抽二千幾石
點知突滿左扳手
機坦差一突滿

終於過到50 層, 只要死剩隻王就可以同佢鬥長命
個盾反而係用黎救暈坦果陣, 大技全部沉默應付

板手招沉默同埋補血都幾好用
我0 突都靠佢過50 層, 幫手單補好好用

但我好想知佢2技覺完之後打多體
係計回一次血定回三次

頭20係咩組合多
其實PVP用緊隻新補未

刷進化料刷到2098都唔夠進一隻70

已經用緊
Pvp20 暫時最頂尖係雙光龍
然後就火炸隊
上星期傳奇都係火隊 28-30萬戰力左右

唔靠pvp章換料、真係掛足成日先磨到一粒上金珠

feel到水隊黎緊會追上

你地都係打HARD 1 去農??
打N1 掉果個機率真係小到

水隊隻冰刀真係超煩
有人衝到95% 暴擊下下爆全體
招招都痛到入骨

企鵝 藍冰坦 紫冰刀 全體補？

HARD 1,3,4,8 王算易
刷到就刷H

THANKS 咁我推下圖先

諗緊進唔進隻蜥蜴老大、
pvp未點見人用,技能組合好勁、
但暫時未升技，個ai等人出哂技先上個加攻buff 、
要放成兩個月嘅資源落去有啲驚

你隻蜥蜴老大好高突咩? 冇突都係廢

三突中

ai鳩撚到笑

今朝打左隊惡羊 企鵝 冰刀 地龍
佢冰刀升爆應該都有~6萬5戰力 全體傷打落黎痛撚到嘔 嘲諷都冇用

咁可以升啵反正唔升曬左

大後期 嘲諷推薦牛角人 另外配風刀鋒 貓補 竹林
專防瘋狂aoe破盾

Lihkg2 -1

小眨申左

有無人玩過隻強擊炮elf 有無用後感

覺得H4-7最快又易打

8多成3-400經 一定揀8

台仔吹奏到佢識飛

集中2RD先放到技 中間好易被人斷 特別係撞到風刀鋒果類 手動用黎打PVP 應該OK既

有無公會收人?
岩岩20級,長玩

低費輸出 不過本身得2格攻裝 配鳥人/伊格瑪就幾大力

岩岩DOWN黎入坑 留名

今晚試下衝埋9 同10 圖先
10 果張傳說券好吸引

毒隊升羊定龜?

有無人練左巫婆？效果如何

邊隻高突咪升邊隻

我都想知

我諗住安柏換滿突火狐，然後火劍同火坦比，ching有冇試過邊隊易d? 見多數火隊用火坦

點解祖魯3技會補血? r晒頭

用bug bam

毒黎講其實兩隻都要

你隻祖魯幾突

3突

竹林之後唔知UP邊隻
定要等埋隻補完埋先有新
想抽隻橙機械抽極都抽唔到

配咩隊員?
我覺得其實兩隻都可以升80 唔會後悔

力量大師係咪升喬治？

艾爾大力過火劍

用落點 奶唔奶得足？

要睇埋你其他英係點 比你升爆都未必打贏50
得返3日時間

咁一定係惡羊 玩暴力流

奶得多 但auto比較少用補 打手唔可以太脆
好用在3技加大量攻防

藍妖覺6先 成本低快見效
之後儲料順便等羊突滿
中間過渡期可搵隻滿突藍或綠坦OR補（睇自己角色池）練到70滿技頂住先。

打多個星期競技場夠你覺多2隻最少
LV掛冒險，進化水冒險OR如有訂閱8小時搏抽紫橙慳咁啲。

姐係邊隻

六星裝強到+3無左一百萬

之前諗過鳥人隊長,炮艾芙,伊格瑪
隻炮一集中隱身就觸發晒加攻加爆被動 大大力
前提係抽到同高突

武強到+15有幾攻

想強都無錢

咁快6星裝

屌，我on99無留意，升咗件5星裝，後悔到震

8萬幾一次好撚赤

所以現階段普通玩家黎講都係4星+15就畢業 佢唔開刷錢關既話你每日無限體刷完錢都唔夠你升一個階段6星裝( +3->+6/ +6->+9)

我對野幾乎同你一樣 係嗰隻隱形刺客換左做兩星鱷魚

暫時巴打呢件最屈

最強坦係牛角定係企鵝??

初期5xlv刷邊關快啲
我推到n9-7
刷n9-6慢到仆街

睇技幾勁 想練

之後既目標係刷邊關

玩機隊玩到想轉水隊

水隊打PVE 會唔會唔夠力, 睇冰刀D 技全部都係PVP 向
打王應該唔太勁

你預左慢但穩囉 始終以AOE為主 單體輸出係唔夠

永遠都係隔離飯香架啦

我依家都好慢
機坦 機弓 扳手三隻鐵膽
第四隻用住土龍先
諗住抽隻魔法貓返黎遲啲慢慢養

唔緊要 我都係諗住當小號玩

應該都係回一次

機弓係單眼波仔?
你養3 金1紫?

你要坦+輔再加補就即係得一隻奶 強烈建議趕時間沖塔係唔搞坦住 快手沖上去刷C4 C5 農到全身+12以上+ 70LV左右推到幾多塔推幾多 你拖隻坦係度無輸出掛機慢農裝慢升LV慢進度慢 得返3日塔分分鐘連40都推唔切

你要坦+輔再加補就即係得一隻奶輸出 強烈建議趕時間沖塔係唔搞坦住 升打手 快手沖上去刷C4 C5 農到全身+12以上+ 70LV左右推到幾多塔推幾多 你拖隻坦係度無輸出掛機慢農裝慢升LV慢進度慢 得返3日塔分分鐘連40都推唔切

如果唔要土雙錘 練邊隻比教好

我依家連25都唔夠打

土鎚用黎打50 層, 你拎黎做主隊當坦定輸出?

企鵝應該坦黎講輸出算唔低
見佢可以裝兩把武

我未到50層 而家卡住左 40層
我想1補3輸出

auto 到C4未 AUTO到就半人手刷哂全身4星裝慢慢上哂+6 到3星到就無限農肥上全身+9/+12 輸出武可以考慮直上15 無錢就農王關上70左右 正常應該夠時間過到40 50就唔肯定 因為覺醒石唔夠無咩速成方法追

乖乖地去農C4 C5 升裝啦 見你仲係得15萬9戰力 搞下裝備最幫到你

auto到
紫4*武照衝？

唔好一諗諗橙仲要岩屬 我個人係拓荒期藍色都照上+9 後面刷C4 C5 慢慢再挑選靚屬上15都未遲 前面是但一把綠色4星+6都幫到你唔少

比較少打裝

咁我農下先

我好多角都用紫裝, 紫裝只係副屬隱藏左一條, 同TOTAL 跳少一下
裝你未到樽頸位唔好追求完美副屬住, 追主屬先

用呢隊搞掂咗50層原來控好啲珠就過到

唔練下4星 炮艾芙+伊格瑪? 咁高突

綠紫橙既主項能力係完全一樣 剩係副屬天生少一條/二條/三條 如果你4星都開始要選岩靚裝先換走3星既 你到上5星,6星只會更加痛苦

塔50根本就係教人隻驚要點控珠控場玩法

我個組合都幾廢下

華而不實

實而不華 屌

佢上唔到層，一般缺坦係主因。
你隻樹人有突到應該用黎換走雙槌／藍妖，打50層可以叫返雙槌返黎（不過我實測過雙槌係沈默唔到王技）

技輸出低，唔配冰刀唔洗揀佢做坦。

五星我唔會養, 打算直接跳6 星, D 5 星裝全部碎哂做肥

我同樣唔會 成本太貴 唔值 能力值高少少但升裝貴幾倍 反正都係不如直接跳6紫6橙

點解會唔得?
我用板手冇用雙鎚, 板手可以沉默哂儲力大技, 一場沉3-4 次

個效果係會有機會miss

唔用沉默就要加少少運氣, 控到珠咬佢一下佢一起返身可以立即再儲
你開盾硬食大技+ 小技全體+ 單體大車就應該可以RE 得

而呢件事係可以係頭三回合出現隔離果D 卒未死哂仲會扣你50-100% 防

咁係冇谷命中/效果命中姐, 唔關隻英事

第一，雙槌說明無好似其他角色咁有寫效果命中機率，咁一般都假設佢攻擊中效果就會中。
第二，當然睇下隻王有無抵抗，但測試過無抵抗情況下一樣無效。
第三，實測過唔止一場，十場都黎緊頭一次都無沈到，咁可能係本人問題。

不過其實只要戰力夠，隊友高扣防，控好技能都過到50F

我都練左雙槌上去 60 , 的確係會MISS
我當時都呆一呆 , 唔係100%命中
最後無用沉默過左

係單眼波仔
1金2紫1藍

唔用沉默仲易搞 起碼唔駛為左再練過一隻沉默角哂資源 自己控好珠熟習下自己果隊要點出技順序控場

但我覺得點都要練定, 後面D 活動/ 關卡一有呢D 閪王練唔切就食谷種
暫時我板手0 突冇升技齋用裝谷效果命中, 接近未試過MISS 沉默

但剩返3日夠搞過隻由0上70覺3以上咩 裝就話表接拆出黎都頂到

聖誕禮包啲卷全部未抽
等祖魯up一次過allin

我真係咁
三日練上70 覺3 去打50 塔, 3 TRY 過到
第1 TRY 2 圖就比人片兩刀死左隻板手
第2 TRY 打王比佢全民暴擊小技撞死左板手

可參考下
黎緊就祖魯換土龍走

全部突滿

Up pool用到架咩

新入坑呢個開唔開得局？已經抽咗團結之力

用唔到

唔....

答你唔開得會唔會好失望先..

唔會 我無課唔開得就重刷算

真咩 唔得嫁咩？

咁唔好開, 搵一隊你想砌既隊先
火, 毒, 竹林呢排最HIT, 選好先開始首抽, 愈多傳說愈難養, 一隻傳說突爆就夠, 你唔會有多餘既資源養兩隻

笑死

成副身家比曬佢

1技都升爆

未比哂佢喎 超凡+5呢

即係如果我想玩火屬 火屬越多就開得？唔使理係咪傳說？

橙色超凡+1都難

裝都無錢升 仲邊有錢超凡

親愛的力量大師您好！

感謝大家的熱情支持！大家的寶貴意見我們都收到囉！
為了提供更加優質的遊戲服務，我們會持續不斷地改進！
這次第一個開發者筆記中，要一起複習12月23日已經更新的內容，還有預告正在開發中、預計在12月份亮相的全新內容。
__________________________________
1. 2種全新守護龍和1名全新力量大師 就這次更新的

透過12月23日更新登場的全新守護龍─神秘貓凱特和惡斧史卡奇，還有全新力量大師─柳，大家覺得怎麼樣呢？
每個月都會推出全新守護龍！
敬請期待日後即將登場的各種屬性、魅力獨具的全新守護龍！

2. 4種聖誕節紀念活動火熱開跑！
聖誕節輪盤轉轉樂、限定召喚活動、簽到活動及登入送好禮活動火熱開跑！
之後也會陸續推出更多更有趣的活動，和大家一起同樂！敬請期待唷！

3. 全新PvP模式
接下來要介紹的是目前正在開發中的全新內容！
全新PvP模式可以讓大家更盡情地享受對戰樂趣！
有很多力量大師提到每天只能挑戰10次競技場，實在是太不過癮了，
之後等全新PvP模式正式登場，就可以和其他玩家對戰，體驗不同的戰鬥樂趣！
下面是全新PvP模式的簡單介紹：
1) 和每週結算的競技場不同，將以賽季制進行。
(每個賽季之間將有休戰期)
2) 可以組建更多隊伍(最多3組)！
如此一來，就需要全方面養成各種不同的守護龍！
也可以體驗到更特別、刺激的戰鬥魅力！
3) 可透過獎勵獲得成長必備的特殊遊戲幣！
和競技場的結算獎勵不同，在全新模式中將根據達成的階級，立即發送獎勵！

4. 提升守護龍超凡的滿級數值
提升超凡的滿級數值後，即可透過超凡，獲得更強悍的英雄/傳說守護龍！
達到超凡5階段後，需要原本的材料‘魔晶’，還需要全新道具才能繼續超凡，
傳說級守護龍將會擁有比英雄級更多的超凡機會，大幅提升‘命中率’、‘暴擊率’等特殊能力值！

5. 其他內容
為了提高遊戲品質，目前開發團隊馬不停蹄地投入優化作業中！
下面將為大家介紹一下即將進行優化的內容！
_________________________________
- 調整擁有治癒效果的守護龍相關AI
- 調整守護龍平衡性及技能
- 修復一些小問題及優化作業
- 新增並優化遊戲教學系統
- 優化遊戲便利性
_________________________________

以上開發者筆記搶先預告的內容，都將於日後陸續更新！
還有很多還沒有曝光的精彩內容唷！還請大家敬請期待！

謝謝。

每個月都會推出全新守護龍！

又三隊PVP，課長要拉開距離了

3隊pvp 2隊空裝上陣

兩個月先一隻傳說成形

那有技能石 on99

不撚想打PVP呀

廢隊終於過咗

火隊表示卡緊關

我都係火，練左隻沉默過了

無沉默搞唔掂

我試過組你呢隊 尾關成日3唔到掛唔到自動 打得又慢 所以想搵多個輸出推介

用邊隻藍/綠 換走祖魯好？
唔夠資源升佢

雙奶re左好耐 終於磨過左
對面啲卒減防 我依隊基本gg

- 調整擁有治癒效果的守護龍相關AI
真係有需要調

想點調法

死咗先補

單補可以70%以下用, 唔好9用
進階啲大氣雀集氣可以壓住唔補住

識調

我覺得個ai依家幾好
開波即補血，俾個下馬威人睇下先，唔補得都嚇得

佢而家個補法係開波係咪都開技 有時少血反而唔會優先開技 仲有力量大師個罩又係 殘血開到都唔會即開

笑左

我火隊練到隻沉默67 最後冇用到過咗

琴日開始玩 打王係差少少 唔夠輸出但好穩既
留石等水打手囉 都唔錯既

水隊應該唔洗綁水打手

我諗住配變形蜂

勁 但企鵝同風刀鋒都好食技石 風刀要升到高技先勁 升到減哂CD之後拳拳有勁 野野有力 好撚勁

滿突竹林升下裝都夠1個打晒啲關 我推到h10-1都順

大概幾戰力夠刷

邊隻係變形蜂

竹林最勁係單體好出色，打王超爽

想問惡羊升一技定二技先 ？
資源有限

二

想知用夜神掛 第一次錄係咪要錄足20場

1場1場快啲

達到超凡5階段後，需要原本的材料‘魔晶’，還需要全新道具才能繼續超凡，
傳說級守護龍將會擁有比英雄級更多的超凡機會

屌 聽到都驚

我想佢解決錢既問題多d囉

課長同一般玩家距離再度拉開

有冇人有用不死骨頭人
2技加攻超勁 似輸出多過坦

另外招沉默係咪必中
50關過唔到臨時臨急練依隻

但係啱啱刷H1-7個陣發現個BOSS儲氣 我用1技打佢冇沉默到

風傳有隻識變形

唔係必中架 建議用暴力過

成日得一隊打過我魚腩都冇人打

22萬戰都比隻野秒 要幾多戰力先可以暴力過

因為隻王有攻BUFF /你被人減左防

升多2日再去打算

lihkg3 -1
報上名來

暗龍隊打左成個鐘先過到50關

19萬一樣過到暈到隻boss就得

升緊隻沉默角上黎

唔洗沉默啵無防備打暈佢就夠

一陣再試下

竹林隊定水隊好 好難揀

水

升到29cost有盾過C6真喺舒服好多

Pvp coin買？

喺，反正唔玩暗龍，升呢啲等自己打得穩啲

我升到60都好脆 ， 又唔係必中沉默
之後無用隻佢過左
其實留暈技唔難打

PvP 竹林仲想試打
水防坦補 真係投降

32去 29 要用幾多coin?

應該4000幾左右

卡關應該點做

c4,5打武器

最快就升4星裝

升到32開盾可以auto到C6

睇到即刻升左力量大師 即過到

未有岩岩先打到c3

C6最快都23RD 點做到20回合內

如果刷到全套就真係神裝

想問下D裝係咪4星+15之後直轉6星而跳過5星比較好?

惡羊點解咁難抽
抽極都抽唔到 得打關果隻

配埋貓補 炸彈流真係gg
都係真傷流好
最過最勁嗰隻飛鏢佬係暗屬

火隊

咁多

比你地從玩會揀咩隊起手

我都突滿左 可能裝去到+6 影響...
同埋2技無乜力咁

20粒紫 = 800
20粒燈 = 2000

三星了

高手

請問咁多位用竹林既大哥你地果隊有咩隊友

苞女都滿突毒撚死隻王

祖魯單補可以替代到土龍？

應該得 樹人太坦

有無公會接收難民？

但祖魯ai唔識補

咁膠
我練黎搭竹林 加攻加buff 大大力

貓補 同 三弓 練邊個好？
兩個都一突 目前用緊火隊

一突就算啦
繼續你火隊

屌你on9 game 十幾次單抽都唔見火門

卡50/F, 揸呢堆可以點搞，最慘係得返兩日

呢2日刷到3套4星+15應該就ok

其實唔難

真係刷裝上嗎

全部4星防裝+12基本就就實磨到
你依隊無沉默記得計好回合
反正試下打多幾場就好易過

好，試試佢

抽極生命都係出臭
我想要樹人阿
新手升佢有冇用？

5LV 分身公會收人
公會名：【公會叫咩名】
話就話分身會
但公會任都要求做足人人拎100石
6個位 要入請留名

玩毒毒隊
但你無花苞

想問樹佬坦係咪升2招passive夠

我升晒
反正塔月月都成埋紫石

其實用樹佬坦定竹林做隊長好
利申:竹林得3突淨升左2下2技

隊長技好似固定唔關你升唔升技事

25點過係咁拉血線

清小兵，之後同隻王一齊扣血（唔好多血過佢），殘血果陣儲技1RD殺。

唔係喎
係清 左/右 其中一隻兵 留返隻兵係場上
隻兵用技會佔魔力點
咁隻王就唔夠魔力點 同步血

兩種打法都得

想問一下水晶係咪刷C5最快拎到?
我有200萬, 但無水晶去升裝，50又卡住
呢隊要2回合打哂BOSS條BAR有難度, 防又未升好, 被減防就好易被秒

你攻力唔夠可能刷C4分解D裝會比C5快
平均一件4星+15 用3-5萬水晶。

4星除咗武唔使+15都得
+12夠頂到50層塔

巴打課左幾多

微課

打完50先發覺傳說仲系得3突，有石但系升唔到技

我依家目標係咪衝哂4隻人全身4*+12同70lv打50層？

隻驚會唔會送英或者會打關刷英
下下抽爆先養無咩引

你有咩人 我覺得要6星先夠打

佢指裝備, 裝我4 星+6 +9, 係輸出先武器+手套+15

有沉默成件事會易打好多, 我帶左隻70 級0 突0 技得6000 血既板手, 就過到

我隊係機隊
有帶扳手
等我刷哂裝試下先

有冇坦? 我用隻火坦吸佢單體技, 板手幫手補下, 大技我留黎救殘血坦

機坦 機大眼弓 扳手 土龍

火隊長 同 火龍升邊技先

蜥蜴真係淨升34技就夠

公會好多兩個繁體字

買AC?

首先要有.....

湯巴
已申 夢梁

武+12 , C6打極都三星唔到
都係返C5刷下石升裝

角既問題？ 我一隻傳說都無要打成3-40rd一定無可能3星

我都3唔到 但開模擬器由佢掛算
依家要開始換橙6星裝

8萬屌一次 升到+6以上先開始=4星+15 既能力 真係農2日王關既錢件有機會點唔到一件黎換

完美坦裝

坦應該係要抵抗+防 雙暴效果岩輸出但又搭左防 不過呢件升上去都無壞 反正輸出有更好就換俾坦 之後再換就俾奶用咁

升爆一件應該都要半個月

6星就升到能力過左4星+15之後逐件換算啦 升滿搞唔掂 無錢關刷H8-7 20場得15-16萬 夠你點2下

我24-25
試下升哂武+15 先 ,

利申: 無傳說

有排都換唔到
首先要打到橙裝 , 然後揀個屬靚先升
仲要8萬升一下 , 唔升到+9應該係用返4星+15
D裝石同錢又唔易儲又幾個制就用哂

點解咁抗拒升全身4星+15 D裝備搞好D你刷野農野效率都快D 比起你hold住+12 等到刷到6星紫橙岩主副屬先換上去未必慳到好多時間同錢

點4-5下都升唔到1

你估唔想全身+15咩....都會慢慢升 ,
但而家邊樣唔夠咪升邊樣15先
但真係好撚非 , 有時十下(10000裝石) 先加1

好奇想知水坦隊完隊夠唔夠打50塔
企鵝 藍水坦 冰刀 土龍

2000分了

有返咁上下練度其實一定夠

夠練度全隊藍綠角都過到塔50 但唔想PVE咁攰就唔好升2隻坦角 盞玩自己 剩係推塔想拎3星都難

死農爛農C4,C5全拆 農足一日最少點到2件15 其實好快手

我隻火撚人俾佢連晒技爆擊都係扣一半血，其實好簡單

依家都係努力農c6 真係見到萬中無一嘅靚裝先去升

你指既一日可能真係指24 小時

好肝 痴線

20場由佢掛 每半個鐘鬆D 就remote一次重新戰鬥 返工掛到放工一次過拆都幾萬水晶啦

但唔夠體呢

咪石買體 你拎哂D石去抽野就無計 掛完乖乖地下線等回體

每升一吓都好痛苦

13.7% ，平時50% 都爆6-7 次，呢件應該爆返廿靚次左右

粗略估計6星裝最少都要+12以上先換得走4星15橙

前面唔係有人話+6 咩？

4星15 577 防 飛雲巴呢件+9 481 有圖有真相

模擬器撚表示已經放棄左3*

你掛一場20回合內同一場40回合 拖多1倍時間

但幾萬有時係+9升到+13

咁你黑到每+1 都廿幾下既 你有李嘉誠份身家都唔夠你升啦 無計

有6星+15武數值未

就有

咁無20幾下+1 , 好似900幾一下
6-7下升1 已經正路
好多時真係1X下加1
BTW 而家掛緊石

但佢啲光暗真係唔難出，所以忍唔到手呀

唔難出
咁巴打用緊光龍未

個人問題 無課輕課仲要去哂資源賭光暗唔用石買體農練度成長只會距離前面果班越黎越遠

其實隻驚係咪一味鬥掛機
玩左個幾禮拜剩係日日由朝掛到晚

一招定兩招先

掛機砌裝 砌隊 換隊克隊 主打PVP交流

如果唔係佢pvp仲打到幾下，我應該晨早棄咗

食晒依家改返好細盾（保護）唔會食咗大盾呢個BUG ，火撚人又勁返

全掛，好似七史咁，無靚裝，抽到幾勁嘅角都係放返低

之後送完抽卷應該會好灰 啲角又唔識掉落 又唔會送 基本就無角可升

ALL +15?

+9 +12

有Flow so dope

19萬戰力火隊係咪好難過50層？

大技秒左全隊

打下咪知 主要係盡快打死兩隻小怪 之後控珠就過到

咁仲問

你開左盾中大技都滅團？ 有無試下禁言

我19萬果陣full team過到

神秘貓凱特
應該先升滿2技定3技?

想問打50層要唔要先殺左2隻小怪?
佢地減防令到BOSS打人好痛
試過減200%防, 一下被人扣成萬血

機械閃躲隊好煩

控得住隻王就空閒清小怪架啦 前題係控得穩隻王 唔係一甩就收皮

勁閃得 閃到試過差5回合就拖完場

一定要盡早殺

呢兩隻係你隻坦生唔生存到既關鍵

防守隊黎講 都幾勁

生命滿希望呀

想問增強副屬性係咪隨機強化一條架？

係

最貴呢粒野

19萬過，試咗10次到，王跳舞留技打暈王，控到就好易打過

你地暈左佢之後冇試過一起身再跳？

我試過幾次先的起心肝去升沉默

咁你仲有個罩可以頂架

頂唔住啦，佢扑完大技仲有招小技同單體車埋黎

九成輸一兩隻，又re得

除咗樹人pve坦 升唔升多隻pvp坦好 樹人守好似無咩威脅

火隊長講緊武士?
武士先 1,2,3,5升爆
火龍就淨係升2,3技 1,4隨意

覺醒完已經好夠用

可能farm夠咁多件之後等佢改錢/機率仲好
自己諗住推到5星+15之後等

唔係1技先咩

雙暴我覺得慢慢用4星15都得 體攻有需要直上6 防就搞得掂攻血先算

改唔改到ID架？？

有無巴打點評吓呢隊
新角喵補 竹林 土芭芭拉 生命艾芙

難養不強，同等資源有更好選擇

唔得

用土龍突滿定貓貓法師好

1技滿左啦

宜家打完50塔 好似無咩目標打上去

農裝等過2日更新月塔 個月塔其實開到80/100樓都得 而家50要求都剩係你全身4星+12以上就過到

打pvp top50

等佢更新
我都係第一次玩隻驚竟然星期一至日都係一模一樣

我諗遲下會更新掛 但宜家升晒80都真係打pvp算

過唔到..
火隊唔夠技2回合去打低BOSS
D小怪一陣減防, 火狐又唔可以Debuff個boss 60%加攻就好易死

賭隻王唔係第2回合就開儲氣 試多幾次

開荒琴晚掛c4到依家
先大眼仔雙武+12其他位+9

係要啲運仔 第2回合必開技既話 我都應該過唔到

有沉默就可以唔駛怕佢

怕隔離果兩隻多D

原本冇坦冇沉默都打算放棄個月塔
不過打打下又好似有希望 升左兩日裝 岩岩過到

那有錢

識控場既賭第2rd隻王唔開技就OK 即係要3個回合打到1X忍耐打DOWN佢

第2 ROUND 打10幾格既話安柏有辦法
佢招3 技儲一ROUND 打3隻怪6 格, 配埋羊可以第一ROUND 就訓低三隻卒

觸電左都好易搞

好多人送分

打覺醒4 依家仲要手動, 成日都第2 ROUND 巨炮, 射中減命中真係等死都係要2 ROUND 打13定14 條

見親竹林我都唔會去打, 一野一件

無坦都夠膽打竹林

試緊玩疊攻buff

師父4 隻金角
我仲諗緊邊隻突破到

3層圖書館唔知點過

乜原來防贏有分加

狂出血
點補都唔夠快

惡羊同竹林單體 冇坦真係送分

玩到前面分數啲pvp場
機坦隊仲有冇威脅性

聽講閃避流好勁

有

多數配咩寵

Dream team

你地D 傳說都突3 突4?
抽返黎定KEY 突

突3 key突多

等30日簽到睇下中咩先用key突 唔係無野養

Wa diu

飛雲巴你咁樣疊持續回回幾多一下？

會唔會有幾千 定冇加過

6星橙武打咁耐都未出過

好想參考

岩呀，刷咗咁耐等攻擊力嘅手

靚既攻擊手 體力鞋都未見過

橫掂都係電腦掛
想開多隻玩企鵝冰刀

你指企鵝個回血被動？
應該5-1000倒，跟個每隻角嘅攻擊力
用咗企鵝隊長，補嘅壓力細咗好多
我個罩仲要得10%，升滿30%可能真係唔洗落補，淨係吸血都得

咁啱抽到企鵝好似好吸引

我想問Buff完有冇加回血量

睇返你三弓個攻擊30%回到4000一下

再要試下先，941係武器吸血附魔，3761係蛇佬吸血buff，唔吸血知受唔受回血量buff影響

杏壇中學仲有兩個位

持續吸血應該完Turn先跳 唔該晒你

一開始先岩

已經俾飛雲兄sm左我個隊渣渣隊伍

見到個3企鵝1貓acc
想砌 企鵝 惡羊 冰刀 土龍（過渡換貓）
隊長用企鵝定羊仔好

效果命中個d 條數應該點計

假設招技有60%減人防，自己效果命中率係80%，對家抵抗率係20%

係咪0.6x 0.8 x0.8

0.6*（0.8-0.2） 應該係咁 命中同抗好似係計左先乘本身招技

原來係咁

但咁計條式好似怪怪地我都唔肯定

系你老母

會唔會有人整傳說Tier List?
高端巴打們有冇想法

老老實實 高突高技既傳說真係無邊隻係廢

一套6星+15 垃圾都變勁

一套6 星傳說既話...

-6咗

係....sorry

屌岩晒我隻羊BB

其實一隻勁冇用 主要都係講4隻配合
水隊企鵝凍傷隊 暫時我覺得係最勁

我都覺呢隊最勁，隻冰刀下下都全場爆，幾round 就殘血，對面隻臭企鵝仲生歐歐

PVE表現如何？

開始新一輪吹奏行動
火平民->竹刀->水凍傷

有無巴打有試過水另一隻水槍仔 呢隻好似真係完全無食評

我係比人打果個，答唔到你

隻貓冇人吹奏

降命中用 姐係無咩用

應該係水迴避隊成員 但佢fd章魚被人nerf咗

其實幾搞笑 隻野本身都無乜人用 隻機坦勁咁多都無nerf

係咪無乜人有/突

抽得滿之餘仲要有閒置既橙技石養得滿1技都要幾重課下 應該最少要課齊哂所有有橙技石既包先有閒石可以養第2隻傳說

勁要nerf咩
仲練緊
有冇人可以比我睇下pvp前面啲人點砌機坦隊

巴打
已申， id 夢梁

Pve 好一般 太細力

隻貓一定勁架喎
大群補 後期上埋傳說坦壓力又細
不過真幾樣衰下

第一隊練企鵝 冰刀 羊 土龍
pvp 企鵝
pve 羊隊長
會唔會好啲

差唔多,pve我覺得火隊炸彈真係無得輸

老實講天空守護龍啲龍係咪一隻手數得曬

好似到咗樽頸位
唔上唔落
過咗50塔 打唔到H9-3打後 平時用加盾男角
有冇咩意見推圖 係咪要練坦

光龍 1 光龍2 土龍 暗龍

你練度仲高過我點會過唔到，用火隊長做頭，安柏就可以食20% 攻+ 自己25% 攻10% 暴buff

23萬戰力都過唔到H9

終於過到第50關，happy

揀邊個好 企鵝仲有5000石

企鵝咪幾好，仲有貓

推圖應該係竹刀順過水隊 你輸出高突得隻冰刀

Why not both 得4xlv應該玩咗1日？

係啊 企鵝穩啲但諗緊冰盾換多隻輸出

企鵝,冰刀,藍小子,土龍

今期吹奏企鵝喎
竹林完左了

我會玩主玩企鵝 竹林其實廢廢地..3千防坦已經打唔入

同埋 如果練傳說大坦 我會建議入惡羊 同 冰刃 玩aoe可以無視對面隻坦

agree竹林真係廢廢地,打唔穿隻坦就無用

土龍加貓補（1技要7lv)
配兩隻厚血打手 推薦竹林 可以自解場
全套5星加12可自動 再穩要加15

竹林係秒打手

三弓箭有無人推薦升邊招技先好

滿突 7lv招一技好勁 次次成隊就死一下回番晒

竹林好勁...招滿lv 2技一下秒到好多野

秒唔到坦就比人回番

你咁講隻隻都係啦

aoe技無視隻坦就打殘你其他啦

其實隻隻純單體輸出都會面對呢個尷尬問題

邊隻AOE勁?

咪係

冰刀配企鵝,打過你就知

企鵝 惡羊 冰刀 風維克 有無得諗

企鵝長挑釁 維克單補加防

打過啦上個post我都有吹棒冰刀
咁除左冰刀有邊隻係秒唔到坦但係靠AOE可以無視隻坦就打殘其他?

好難搵隻野下下秒坦 咁練坦黎做咩

3弓？

咪就係 秒唔到坦=廢
基本而家打到打top100,大家戰力差唔多 點會秒到坦

惡羊升邊招技先?

試下升新紫角搶挑釁

咁可以打pve既,隻game唔係得pvp

點睇 中間有stats

PVE除左boss之外 有咩坦你秒唔到
定係你想二三round就秒boss

咪同呢度睇法一樣 全身4星+15畢業先啦 5星6星未去到咁急直跳

事實上竹林係適合打pve多過pvp,係pvp上的確係廢廢地喎。
起哂鋼做乜

冇起鋼 問你除左冰刀有邊隻AOE勁姐
仲有邊隻單體PVP勁到可以秒坦? 認真問

主要係副屬相差大

AOE 黎講安柏都唔錯架

3 技再配2 技燒，兩招都中一隻打手應該都就死

反而想知佢隊野好唔好用
我機炸彈仔換左做土龍

我剩係最欣賞佢有齊4/5/6星 能力值同幾錢 幾多成功率show哂出黎

同埋佢就係覺得預期嘥咁多錢升5 6星不如升4星算 慳好多

5星+15 >> 6星+14
6星裝睇落冇咁趕切換真係

呢樣野一早係度講緊 但好多人都仲係嫌4星過渡 最多上完+12就收工之後嗌卡關推唔到

其實..200效果命中既火龍係有機會秒到坦一套只需4費

cap低慢慢睇先

其實升落就知 4星+15完 屌粒5星都仲卡緊+12 更加唔好講6星了

6星個機率低到真係1個月都未必搞到一把+15

所需錢都貴好多

掛20場H 夠你點一下囉

玩5星算..

Aoe唔計暗五星,安柏,噴火獸,鳥人,惡羊都勁啦
就係pvp秒唔到坦所以咪唔推全單體技既竹林囉
如果真係要秒坦最有可能應該係三弓,唔係既話應該要靠疊效果

冰刃兩招都aoe 加惡羊 不得了

言下之意PVP玩AOE先勁?

主要睇對面有無坦
無坦竹林一刀一件緊係爽

但係新出果隻紫英可以偷對面嘲諷,咁再配竹林咪又好勁

我會玩疊效果命中

呢個無留意,如果低cost夾到係爽
都無乜輸出頂到竹林一套連技

如果突滿 新英1cost就可以偷嘲諷

火隊效果堅正d爆發高到

開場嘲諷未出嗰陣 3費
惡羊二技 竹林一技 火坦一技
基本上直接秒打手 然後就可以開自動

咁練完見到對面有坦咪可以換隊打
但唔重課無咁多資源練多隻紫英

岩岩換左幾件5星先見到
谷哂D4星上15+先

係 但係有時對面會先手 AI有可能出左嘲諷
不過一唔出嘲諷,基本上咩打手都秒到

2技

係咪有花生食

終於。。尾班車

有冇資源升同勁唔勁兩回事你上面講既AOE角隻隻都橙色tim la

唔練竹林咪可以練爆其他橙
有得揀我都想揀番噴火獸

命中之鞋

要效果命中呀

對個防貫通有性趣D

Dklm 6星+14上+15 2.5% success rate
難度同抽隻傳說差唔多雖然有得疊屍加成功率
俾狗屌

想拆返啲6星落嚟換5星裝算

升1,2件都得既 如果4星+15晒
不過黎緊都要升多兩隊PVP

咁想我玩火隊？

一隻坦都未練嘅情況下練返隻先定6星隻蜥蜴先好

其實玩到後面，大師帶攻定盾好

蜥蜴勁係邊 暫時pvp我打蜥蜴兩刀收佢檔

Hp隊長又識strip鳩人buff然後補血 又識幫隊友上buff

我諗實時對戰出咗就應該好屈

ai用得好鳩
手動好撚勁

無.羊

n9定8滿星會送一隻

打石升裝應該刷C4定C5好？

我對唔住standwithhk 嘅幾位巴打，我送咗個小號俾個frd 玩，點知佢唔出聲原來棄撚左，我而家追緊佢拎返個帳，大家如果有心長玩我建議搵其他公會過檔咗先

真心對唔住大家！

見反正都追唔切月塔
過檔水隊，好好玩

今日連續抽中兩隻安柏 自己都唔相信

仲有兩日啵

pvp 頭50 名 26W 戰 求活躍工會

260K/0.26M

粵語語區嘅人係唔會用呢個字 請留意

W你老母

sor 260k

依家用緊企鵝，冰刀，羊，貓補
法國貓補都幾勁
2覺就直接可以補全體
又有被動全隊攻buff

不嬲都無話貓奶廢 只係一來無資源搞第2隻傳說技住 二來佢限池難抽 抽得1,2隻又無咩大作用

靠你升爆佢比食評

企鵝依家4突 貓仲係0突
諗住起碼都抽返個保底先

btw 高級召中唔中到貓

原來呢隊真係過到，多謝琴日d巴打教路

有升開風雀你要sm 呢隻王個難度極低.. 1珠打4忍耐

話明限池當然無啦 但完限會唔會入返普池就唔知

課pack聖誕788算

要6覺⋯之前重要時刻miss就gg

卡緊normal3尾王同打唔到c4可以點做
係咪打番3-6升下LV先

唔夠打咪升裝 3星裝都要升架

唔該哂巴打 我得一件去打下C3先

打pvp打D企鵝隊打到好想玩 打足40round都打唔死
但得隻企鵝0突

一係等pickup 一係去買首抽練多隻分身

升下level 升下裝，升level 去1-7 掛，順便拎進化水

呢啲位掛下level 覺醒下就得

好撚好玩

唔該哂巴打

有冇人賣有貓嘅分身ac

8591嗰啲揀唔啱

你想搵幾多隻 我記得8591之前都有幾個帳有3貓奶起手 咁都睇唔岩?

肝進化料一日都唔夠進一隻80
又唔夠力打C5
卡關到2086
都唔知打符好 定係打進化料好
幾隻70又唔夠料進

4星+15先

好悶 係時候升下其他寵

6星裝我覺得自己上到+12已經好厲害，+15邊喺人上到...

打C4 D碎片真係好小
而加個身先得幾萬碎都唔夠+15

4星+9~12 左右夠打C5 主練輸出 最緊要打得快

放心，C5都係打一日升得一件裝幾格
+6 升+9 爆十次以上
每日日常

我覺得隻game一開頭個隊唔洗練坦住 打得快拎多啲資源緊要啲
用3輸出+奶/2輸出+輔奶 直到loop到C6再練坦for pvp

光奶 同一開始果隻風槍都耐磨

岩呀 輸出高刷得快先成長快 有坦係招荒上C4 C5 推圖穩但好慢同唔易3星 挑釁又食珠又無輸出 3輸出肯全身裝都平均升下就坦得到無咁易被人秒

師兄，冇咁易架

平民坦火熷人幾勁

上到C5要磨下 到4星+12~15 之後附魔一套吸血比啲輸出 可以試下C6

最憎隻GAME 細盾OVERRIDE 大盾, 到底幾時先肯改

我依家就係C5 磨緊, 試過去C6 玩下, 坦都頂唔住, 可能我越級太多, 隻坦得72 未齊裝

我個acc同你一樣琴晚十二點先買
依家都打到n4-7
照計n3-7無難度架喎

51抽中左
dllm原來會reset保底

佢有講架啵btw我試過120抽都唔中 保底先一隻

我主帳咪第1隻60抽出 第2隻116先出 嬲到剩返2個788唔撚課 佛系算

係出左貓先reset定出傳就reset?

貓 保底剩係計貓

120保底先中，巴打有啲黑

係 所以即刻唔課

咁你已經突滿未

隻喵同毒隊有少少唔夾，毒隊又要留2cost爆毒，喵又要留2cost加攻

51抽中貓同隻不死骨
btw貓起碼要幾多突

3啦 另外兩突用key

點解我打嗰啲未試過拖咁耐

佢地以為坦真係淨係坦傷咁弱雞
火坦技低cost 又硬又有減攻 雙武器位攻仲唔低

巴打畢值幾多左右？
岩傾既我都想換隻ac重生
有興趣留個tg

有間叫橘
佢個首抽list整得幾好
又齊

咪得呢隻 樹人 水企都高cost

但係個ID會唔會好鳩

2個字繁中 隨機砌

好撚尻，仲衰過大果間兩繁中字

Sor自
依間兩繁中字，睇運，有d幾好，有d衰到連打都唔識打

另一間個網水蛇春咁長先係尻名

X寶個啲仲衰 不過就平

有台仔繁中選我寧願信佢真係非支工作室算 淘既1000%係支

可唔可以 分享 個網站 我就係搵一間

有無人教下我三弓箭點組隊好

跑跑定安柏做隊長????

依隻驚淘寶果啲麻麻
要搵個二突起手都難

三弓pvp主要黎講都係秒人 隊長技麻麻

咁應該用邊隻做隊長好

我見有個X寶 4三弓箭80蚊

應該好少喎，得果幾間
仲要勁少重覆英貨

你而家咁前期 主要都係pve 用住呢隊咁打落去先囉
但長遠黎講火劍同最右果隻都要換

啲石同啲卷係咪應該放係到先 唔好抽住

啲卷我抽哂，快手突破好過

但係唔知抽邊個屬性好

每個月都會出新角 追唔到架啦
抽爆佢啦

聽你地講水隊pve推圖慢
但我法國點慢都慢唔過我之前隊機坦

瘋狂5連抽？

因為你隊純機得1隻輸出 無計

終於劈得入4突企鵝
打左同一條友 成個星期 終於贏

單抽 揀一個屬抽爆佢

用咩劈

我見你都好似玩過好多隊...

點解唔直接唔揀佢

玩一隊咋我 你睇錯

試下ma 每一打一次 睇下幾時打得贏

明明唔係引用你

初頭竹林劈佢 劈到佢一半 之後土龍搵祖魯
上完buff都要4round先劈得死cls

打到top50 個個都牛鬼蛇神

Diu 眼殘

但係都唔知邊個屬好
上網完全搵唔到三弓箭係點組

你個ac除左隻3弓 0優點啵唔抽3弓不如重玩

三弓隊員黎姐
你突滿滿技放咩隊都係秒

兩隊

安柏直接當坦透明

高級卷可以抽得到三弓？

緊係得

唔係點抽

有D 新手唔識玩擺隻坦係2,3 位, 安柏真係多謝佢

咁石既話抽竹林定貓POOL好

唔企埋D點幫隊友擋刀

唔好期望咁大好易保底120抽先中一隻
加上中一隻突0=冇用 點解唔抽高級突爆你隻13弓呢
唔會老點你

屌 無野啦原來可以用石抽高級

好慢..你咩隊員
我雙水坦一水刃同補卡關卡到傻

企鵝 羊 水刃 補
掛緊n4-7 岩岩全隊50
準備掛到60去刷c4

開波就拎雙水坦1奶黎推圖邊夠力

無羊

抽哂一隻都冇？

無

諗緊升呢隻好唔好

你玩得呢隻就組毒撚TEAM
單一隻仲要冇突等死

無中毒打單體boss好卡..

一係升住呢隻先

升隻3星輸出先 之後抽到4星有突破再換

Btw冇戰鬥回放輸左都唔知點輸
又冇得睇對手d寵咩料

邊隻會好啲

睇睇你個角色list先？

唉早知升爆竹林1技先
50層卡咗喺唔夠快破防

啲裝又冇強，50lv都未有
卡係好正常架喎

你呢隊夠打50層？

土龍真係好廢 用兩件飾物
嬲嬲地all in 貓補

我玩既話會用風劍 主力抽風屬搏突風嗰2隻4星 突3左右波動艾爾換走風劍 大氣雀換走土龍

夠 19萬果陣已經過左

我火隊21萬戰仲卡緊

練下控珠打王啦

安柏同火龍你地覺得幾多效果命中先夠

200以上啦

安柏都算穩陣上火喎

應該唔關控珠事 每次都打斷到 但王既普攻都頂唔順

你強到+幾架通常?

唔係掛基本上一萬血都頂到

加到唔卡為止

20萬戰火隊岩岩過，你21萬應該都得。
你冇練火坦？最好有火坦同清2隻小怪果幾個回合要d運氣，試多幾次就得

咁直頭係連裝都唔夠頂啦 4星全身升哂上+12未呀 控埋珠都唔夠打就真係技術性問題

全部3星裝 上哂上加15先 推圖 拎惡羊卷 企鵝 冰刃 惡羊 土龍 貓遲下先換土龍 不得了

3星正常上哂+6 應該都夠拓荒推c4 慢慢半人手打4星裝 唔夠就應該爭覺醒同LV

3星加15好平 跟住無腦刷c4-5先換靚裝 我懶得手動打

冇難度架
對住重新戰鬥果位錄click幾下就得
我錄埋下一關戰鬥個位
新acc推關一流

sor9，禁錯順序以為新回覆

要錢嘛 佢拆都係回水晶 但錢都係無左
半手動都係按一下重新戰鬥姐 無3星無得20場 要自己點重新戰鬥咁

不過 模擬器算啦解放返部手機

模擬器解決

覺得打PVP有加會好D

月塔50有無攻略

大把，你咩隊，拎上黎等大家望下

夠過啦